有無人食完野就有種作嘔嘅感覺

明明又唔係食得好飽 食野個陣又無睇因而
係因為食厭左定點

厭食症
大肚
胃病

胃氣賬

可以去照下胃鏡，有機會係幽門鏍旋菌，嚴重可以導致胃潰瘍，甚至胃癌。
我之前都係咁，食完野後成日都想嘔/甚至直情係堅嘔返出來，胃氣又會好多，好難頂。之後照胃鏡發覺有幽門鏍旋菌，食哂醫生開既抗生素就會無事。

食野慢d 因為太多空氣入埋肚